呢兩類人，呢類難接受啲？

正評- 撐警但不撐政府/中國
負評- 唔撐警但愛港愛國

推

無須投票，兩種都係人渣

開過新帳啦 垃圾

痴撚線

負皮係畀樓豬嘅

我想講，2種都未聽過